# biseccion

Project form metodo de biseccion (Métodos númericos)

## install
### - tener instalado maven
### - IDE de programación NetBeans
### - Tiene que agregar al repositorio local la libreria "jep-2.4.0.jar", que se encuentra en la raiz
### - La libreria valida funciones de 1, 2, 3, 4 orden

Actualmente solo esta implementado el metodo de bisección, podria utilizar otros metodos, con la misma libreria